\begin{question}[section=1,subtitle={},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={}]
	R\&I-Fließbild aufzeichnen \& erklären
\end{question}
\begin{solution}
	Schnittstelle zwischen Verfahrens- und Automatisierungstechnik. Enthält verfahrenstechnische Komponenten wie Behälter, Verbindungen (Rohre) und Aktoren, sowie Sensoren.
	Zuletzt genannte stellen Verbindung zu Automatisierungstechnik dar.
	Einheitliche Kennzeichnung der Aktoren/Sensoren durch 2 Buchstaben und Identifikationsnummer.
	\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{\currfiledir image.png}
	\end{figure}
\end{solution}
